請各位攜同白菊花，祝民建聯各位吉人天相！

收野啦民建聯 收野啦馬力

收野啦馬力

祝民建聯吉人天相